一拳超人 重製版 166

兩老

今集17P
打開有中文全圖 小心爆data

三個都好撚型

吹雪太好j

邦古係幾勁
水龍好辛苦先頂到一個
餓狼個時都只係硬食波奇既光波
但邦古恢復之後輕鬆彈開三個

件緊身到，對波前面個位撐到有條橫線

邦古而家先認真定係真係比吹雪buff?

流水岩碎拳 可以彈走激光

吹雪

應該係吹雪幫佢回覆左狀態
無哂d骨痛

但我記得波奇食佢哋果招都好似係無事

FF出黎既吹雪組 個個都S級

粗眉 果班B級都係到

老師都係B級嫁......

BTW,有得渣吹雪對波,你入唔入吹雪組? 法官大人

我要龍卷

應該係未認真 但係冇左骨痛勁左 認真一定唔止咁樣

吹雪件人體彩繪真係屈機

兩個老人家今集型爆

其實。。邦古係重未認真

渣一下定幾時都有得渣先

英雄都唔會死，
有咩好睇

冇King

邦古根本係痴線，咁老仲咁勁
後生果陣仲得了

後生應該有範馬勇次郎既實力

唔夠喉

得咁少

英雄都唔識死

兩老好撚型

識j一定係大炯眼

村田老師：毫無敵手。強的不行。

不過唔知其他人有幾勁

只係無比傷影響 其實仲未認真

唔好打波奇啦

驚唔驚變老

全程睇波形

真身定大炯眼

真.撚狗

拉尾果兩頁咩事咩樣黎

第二個回覆黎

自膠恥笑自己
係wor圖片模式係咁

睇表現勇次郎得鬼下實力

lm

原作比黑精偷襲打暈
冇記錯嘅話重置版設定邦布係勁過邦古
所以呢段應該會改

波奇比打到變人形態

違和感100%

睇睇吓無啦啦比人打到變人樣嚇撚死

等睇比老師叫坐底

邊度寫過邦布勁過邦古

應該無可能

第11頁中間嗰個決志犧牲既眼神畫得好到位

多謝吹雪，Jed

吹雪以為佢保護緊兩老
原來兩老都唔洗佢保護

上集飛咁快，今集又拖番
上集要拉長又唔拉

good morning sir!

打狗打咁耐，上集想睇又唔畫長D

睇到咁嬲做咩 返去睇火影啦

未認真啦梗係

狗狗既陰影

正常係一定有傷在身
但經歷過刻苦訓練嘅人用意志力頂住
所以正常唔會發揮到100% 實力
能夠令佢地咁爽咁打已經好正

佢唔想見到自己啲同類比人打

過左啦
打大蛇之前咪講左
之後一拳打暈左波奇
醒返嚇到走都走唔切

左右撐開 中間個位放條撚就岩哂

其實呢集根本就係條女自己幻想保護緊佢地
兩條老野根本唔會傷 屌你醫一醫D老人病
勁到仆街

村田：重製版164尾段以及165話全篇修改